陳同佳條仆街係咪仲未自首？

大家唔好忘記佢

管浩鳴條偽中立呢，早排扮撚哂英雄，而家呢